8日7夜京阪奈行程求指點

Lihkg第一次開post
以下係小弟行程 希望各位指點下

13/12 落機搭車去京都 hea下食晚飯

14/12 10:00 和服 》清水寺》八阪神社》祗園》花見小路
如果仲有時候就還完和服去伏見
時間遲就慢慢hea 河原町食飯算
交通：巴士一日卷

15/12 金閣寺 》嵐山（有夜燈節）
交通：巴士+嵐電（唔搭小火車）

16/12 USJ （晨早拖喼去 ）

17/12 奈良 》心齋橋

18/12 天保山大摩天輪》觀光船》黑門市場》天王寺》夜 晚難波水上觀光船

19/12 大阪水上巴士》大阪城公園》梅田空中展望台》梅田食飯+行街
（18 19號用大阪周遊卡二日）

20/12 行下食下野 諗緊去唔去outlet

行程有冇咩問題？
有冇食野介紹？ 之前hkg+ bookmark咗啲大阪京都post冇得再參考

16號我都知on9晨早京都仲要拖喼去usj擺
因為個日仲係淡季 門票express ticket平 又平日冇咁多人